連登好多膠post

傾股票
傾女人
傾電影
傾運動

連登已經變返以前咁
真係開心

依排好多膠PO

成班五毛pr整到連登污煙瘴氣

呢排多左好多分化窮人有錢人post
同埋分化港男港女

依啲不嬲多

連登又繼續玩返仇女仇富mode

正經PO又唔見多人

有咩認真post？

有咩正經post？

大家幫手推下啲po
幫手比個like
整頓一下
唔好懶 唔好慣呀

股票都叫膠？